# APP 用户操作指南

> 此处会介绍，app使用中的简单操作流程，以及使用中遇到的问题。如果正常使用中有问题，可直接联系客服。

### 充值

?> 在使用平`APP待支付平台`，最需要注意的其实就是自己的余额，因为在收款中当余额不足时，会匹配不到支付的二维码，所以需要时刻注意自己的余额。
此处会介绍大概的充值过程。

![](../images/IMG_3504.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3506.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3505.PNG ':size=180')

> 说明：<br>
- 充值页面，紫色区域的银行卡信息为`平台指定的收款账户`，用户在充值时需要自己手动去充值金额，然后填写充值记录并提交自己充值的`银行卡号`以及`个人信息`。
提交完记录后，可在充值记录也查询到充值结果。财务在审核充值结果后，给用户充值。
- `只有在充值审核成功后，APP的账户金额才会变更！`

![](../images/IMG_3508.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3507.PNG ':size=180')

### 提现

> 这里介绍用户提现的功能，用户提现时会选择`银行卡`，所以在提现之前需要用户手动绑定自己的银行卡。

#### 银行卡

?> 填写个人信息，绑定自己的`银行卡`。

![](../images/IMG_3509.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3510.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3511.PNG ':size=180')

> 说明：绑定成功后，用户可以对银行卡设置`停用`、`启用`、`删除`等操作。`停用`后的银行卡不可操作提现。

#### 提现至银行卡

?> 选择银行卡，以及填写提现金额提交提现记录。

![](../images/IMG_3512.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3513.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3514.PNG ':size=180')

> 说明：<br>
提交提现申请之后，会直接`扣除提现金额`，当财务审批通过后会直接给所提供的银行卡打钱，如果银行卡有误
或者提现失败，系统会`返回提现金额`。


### 钱包

?> 我的钱包，这里主要是统计用户资金，以及当前收款总金额与总收入情况。

![](../images/IMG_3515.PNG ':size=180')

### 二维码

?> 二维码管理，用户上传收款二维码，`同一个二维码可上传多次`。匹配的时相同类型只能匹配不同金额。

![](../images/IMG_3516.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3517.PNG ':size=180')
![](../images/IMG_3519.PNG ':size=180')

> 说明：上传二维码后，只有审批通过的二维码才可以正常接收用户金额。

### 抓单

?> 抓单
